麥記不如改名叫麥黑唐納德啦

衲dee以後仲食唔食？可能會有狗肉食。

你不嬲咁叫嫁啦

共產主義麥克康納duck土豆肉丸起司包子

老左認同

一向黃色圖紅色低都唔係咩好野